香港人唔好將香港套黃藍絲觀念放落台灣

香港黃藍只是良知分別，同台灣根本唔同

台灣藍綠是政見。

無論藍定綠輸咗，台灣人都會接受現實，尊重結果。

人哋政黨都輪替左幾次，香港憑乜嘢叫人整乜嘢藍綠經濟圈，分化人地

你可以笑今次投藍營班人天真On9，但唔好拎黎同香港班冷血藍絲比，你咁做同唔尊重人地選舉有乜分別。

咁如果叫佢哋幫手扺制中資有冇得諗？
利申唔清楚

台灣藍綠唔係一早就有？都唔似香港咁，會罷食？有無台灣人講解下

叫人地加強抵制中資好過啦

人哋根本唔洗抵制
如果做得唔好，下次就算第二個
台灣無香港選舉咁多古惑野，唔會無端端DQ你，又唔會話你唔夠愛國

幫襯台灣咪又係幫蔡英文，不用分得這麼細。

agger
人地唔會想國家過度分裂

除左旺旺之外無咩財團特別話奶共
最大公司台積電直情揸住支那春袋
首富郭台銘間富士康都係睇錢做人
依家開始將啲廠由支那搬去印度

同意

認同
我哋只係提醒台灣唔好中中共啲陷阱
我哋唔好插手喺人地國家政治漩渦入面
正如所羅門之前講過
我哋避免捲入共和黨同民主黨嘅政治鬥爭

專心做好一件事
喺國際線對自己有利就多加利用
但會傷害自己同不利自己就儘量避免

連登仔唔好將龍門冰室個龍門搬去連登

thx🖕

人地韓國魚都有少少民主概念架
講野同我地啲狗官差好遠
因為佢都知道國民先係佢老細

咩叫黃藍只是良知分別 藍綠是政見
倒轉呀？

太多細蚊仔以為政治就係正vs邪

香港都未搞唔掂，咁得閒理台灣
仲要指指點點？

好多都係唔聲唔聲發大財
唔係點解香港台北咁多班機
就係因為要接呢批商家佬

咁唔同，話曬台灣都有美國睇場，唔夠膽DQ。

黃藍是良知
事實係投良知多過投政見

罷唔罷係個人自由，唔想人罷食藍店9成5毛

人哋強調要團結

只係良知 講到好似政見>良知咁
就算你篇野無錯都好un耳

事實上中共的確係邪

人地有民主

香港冇
先要分黃藍

泛民同保皇 只係馬騮戲

所以我都係叫罷買中國貨

今日又係 成半個版都係台灣

到底你地仲 要唔要香港呀 定已經諗住移民去台灣

今日好似有活動 記唔記？

藍綠是政見，反共是良知
看不清顏色，也至少要分得清正邪

當務之急係英領戰線

咁你仲唔不推文？

中共本身都係革命嘅產物

咪on9 藍係共匪黎
台灣人都話佢賣台
仲唔撚係黑白
拉

人地藍綠都係為台灣著想，為台灣好

香港黃藍唔係同一個講法

好多人明顯人講咩 佢講咩
又將香港六四分家同人地台灣比
又話藍營/國民黨黨員實係奶共咁

你同啲台灣人一樣
天真嬌

台灣綠藍就係正vs邪

服貿都係為台灣好 大家唔好再屌國民黨同馬英九

根本台灣顏色同香港好唔同

一班上腦傻仔覺得佢地好了解台灣

p牌呀 推到 我就日日同你推爆佢啦

認同 人地唔係抗爭緊

良知？
撐藍贏左引共狗入台
到時生靈塗炭都似

佢地要抵制嘅係紅藍綠入邊嘅紅 反滲透

Get錯左你意思sor

係，佢地民主觀念重，是好的公民

人地開始由藍綠對決發展緊去多元政治
連登仔就屌時力 民眾黨𠝹票
下次係咪屌民進黨係台灣大台？

推

台灣人藍綠其實同香港某情度好似
唔計良知問題
仍有大量人認為無左支那唔得
呢個先係今日支共壯大原因
尤其商人有錢佬全部歸邊奶共
而中港台亦一樣係貧富懸殊地方極難向上流動

唔覺得有乜問題

只有敵人先會反對

push

可以好肯定話你知
有分藍綠但唔會有分經濟圈
兩營既人就算點屌對方
都可以係好朋友
就好似樓主咁講
無黑白良知既問題
台灣分經濟圈只會分裂左佢地國家

但講到良知
黑心食物果排抵制
都只係抵制左一排
宜家好多人照買林鳳營牛奶

利申：住左台灣五年 有投票權

台灣個藍染紅左，
共產黨就係邪惡集合體

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊！

互相提點is ok
不過人地仲叻過你
HTC，台積電全部自家品牌

邱毅 吳斯懷 呢d唔係共狗係咩
個黨有咁既負資產唔清
咁本身個黨都戇鳩
當然人地信奉民生
先會有政黨輪替
藍綠都試過輸到仆街

50年代黑人 英屬印度人 香港人係同一種受壓逼者 三者幾乎無可能對不公法律依正常途徑廢除法律改變大局 先發展出經濟反抗形式 台灣就唔係太apply到
但紅資受操控有中國政治任務果啲就一定抵制如 華為 海康 蔡旺旺傳媒果啲

咁馬英九算唔算奶共

拉

知少少就扮撚晒識野 乜撚野藍綠係政見

黃藍都係政見黎架

香港係香港
台灣係台灣

國民黨好多唔係衰，唔係純粹香港藍絲果隻投共賤畜

正確 但班泛登仔政治水平低劣，唔會聽樓主講

會輸民意架

但係國民黨壯大嘅客觀效果就係差啲比韓國瑜選上

十扑，人地大選已經完，手足係時候focus返本土活動

〔記者葛祐豪／高雄報導〕香港「反送中遊行」震撼全球，高雄市長韓國瑜昨受訪時竟然表示「不清楚、不知道」

幫英文拎藍營支持好過分化，藍營冇生意=英文做唔到嘢=又一張藍票。始終佢哋種藍唔係全部奶共，有啲只係因為經濟差。
但同意綠營優先

民眾黨由柯文俊領軍，相信民主，係另一有實力黨派 very ho ball 的

台灣幫手抵制支國貨已經搞掂
乜撚藍綠經濟圈根本畫蛇添足

黃藍現階段係良知大過政見

但香港大部份行動嘅正當性都源於良知

韓認為，香港應成立獨立調查委員會，徹底對暴力事件做出調查，並於補充時脫口說出，「如果香港動亂持續下去，不光是香港的損失，也會是台灣重大的損失。」

唔係打緊國際線？

差d送埋台灣俾中共都唔係良知問題

至少香港嘅政治就係

他在當選高雄市長後，也赴香港中聯辦與主任王志民見面，展現較親中態度。但在14日，韓國瑜卻對香港抗議堅定地表態：「反港獨、雙普選」，他的說法引起討論。

班潔癖撚只會將對方一步一步咁推向對立面，而家仲要害台灣

唔洗專登

唔好神化民進黨
民進黨都出過陳水扁呢件垃圾倒米

順其自然比返台灣人自己決定就可
鐘意去台東就去

同埋藍綠唔係絕對，當年綠嘅陳水扁貪污貪成咁你地係咪唔記得

冇錯，唔係叫佢地抵制藍營，而係抵制中資

反共經濟

我驚香港人就係咁撚善忘，比弱智樓主講兩講又乜撚都唔記得晒 要提提大家

國民黨都係支持民主 親中姐

柯文哲親美友中

〔記者葛祐豪／高雄報導〕香港「反送中遊行」震撼全球，高雄市長韓國瑜昨受訪時竟然表示「不清楚、不知道」

韓認為，香港應成立獨立調查委員會，徹底對暴力事件做出調查，並於補充時脫口說出，「如果香港動亂持續下去，不光是香港的損失，也會是台灣重大的損失。」

他在當選高雄市長後，也赴香港中聯辦與主任王志民見面，展現較親中態度。但在14日，韓國瑜卻對香港抗議堅定地表態：「反港獨、雙普選」，他的說法引起討論。

問題係所謂既國際線應該係要直接幫到香港手先 而抗共係次要

當然你可以話國際線目的係要全球抗共 但係得罪講句我地而家連優勢都未有

其實講過好多次
對美國又係咁
對台灣又係咁
對中東又係咁
好心唔好擺高姿態指指點點
喺人地角度睇你同坡佬一樣咁乞人憎

香港個情況其實係好特殊
好多人鍾意下下將其他國家嘅嘢夾硬塞入香港個框架度理解
尤其係對人地政壇同歷史背景唔熟嗰啲
講啲嘢同支那佬一樣錯得好交關，真係無眼睇

難聽講句 我地香港人自己都未搞得掂 有時間推行動post 諗下新抗爭方法 煲大英領單野好過

連登仔十幾年都係用香港context代入美國 台灣

Push

我係指香港個種打生打死 完全對立 的風氣 唔適合用係台灣。

佢哋一早已經行過呢個階段，台灣依家係政治問題可以政治解決。

唔同香港，政治問題，無得解決

一向都係咁
去完旅行當好了解嗰個地方
睇完大選就好熟悉成個國家

可以鼓勵台灣人抵制中資，藍綠圈只會加大人地內部分份對台灣冇幫助

真

高質 推
我地嘅黃藍根本同佢地嘅藍綠唔同

的確大部份連登仔同香港人都係咁

方仲賢嗰時無啦啦屌台灣就係好例子
事實就係好多人都好似方咁諗

聽佢謝票不失大將風範

係真
台灣人嘅善忘真係令人驚嘆
味全換個包裝即刻勁多人繼續買

Ouuu

我哋唯一既信念係反對民主自由最大敵人既中共，不分年齡，性別，人種，政見

香港係未學行先學走
民主都未有光譜學人分到散收收仲互片

以前就係，但隨著國民黨越尼越奶共，改變係遲早嘅事

有道理，統戰全部綠營/藍營/橙營
只排斥中共紅營

年輕人可能唔覺得正邪，但對老一輩，經歷過戒嚴既，國冥黨絕對係邪，民進黨就係因抗極權而生，美麗島事件既陳菊，因為叛亂罪入獄6年

罷食係經濟攬炒 同港共抗衡既手段

但台灣藍綠唔需要用呢招 邊一面做得衰 人民都有權拉佢落台

接受現實： 蔡英文假票！數據假的 唔係好覺有分別

但佢地有投票權係真

而且台灣人根本唔Care 只要國泰民安就得

萬一同中國傾一國兩制，咪拉總統落台

Exactly

革命呢樣野本身無錯

錯在政黨管治理念同當權者

明白

果頭講完唔好將香港context 代入台灣
你呢頭又話台灣人善忘
林鳳營抵制完全唔同紅藍抵制 無乜可比性

唔係良知？共產黨分部喎

燈貓今次終於正常
香港果D輸打贏要，龍門任佢擺

推呢個

賣台ge陣營都唔罷得

agar

樓主講得岩
香港黃藍係因為黑警同政府既不公正不公義行為
台灣藍綠係因為統獨問題
真係良知同政見之分

謝完票個記者會唔撚開，放晒d記者飛機

其實選舉正路係揀好d或者你覺得冇咁衰果個
但係一去到同中共玩同得返正邪冇分別

Pish

今次國民黨不分區第二名都係撐警
仲有其他國民黨立委都係

佢正定邪

支持貓貓

english搞好經濟唔好靠支那就夠
班藍好現實經濟好就服你

台灣人善忘呢個事例係台藉男朋友同我講嘅
佢好驚嘆我地香港人可以罷食藍店咁耐
咁啱我諗起 咪講下囉
至於台灣嘅「藍」 其實都係佢地根深蒂固多年
以前國民黨嘅教育 睇下啲路名 全部都係中國城市
令老一輩嘅人覺得有朝一日真係會返去中國
因為係同一個國家
而佢地其實唔係真心想比共產黨統治
只係佢地仍然老派思維相信國民黨可以帶領佢地返中國重建國家
歷史遺留落黎嘅問題好難搞 始終佢地都咁大年紀
好難再改變佢地一直相信嘅「真理」
年輕個輩撐國民黨 可能真係因為奶共可以發大財掛
但老個輩 我覺得都好難分出黎怪責佢地

衰d 咁講，香港既制度同政府仲係第三世界級別，我地無資格教一個有民主既國家點做

認同樓主理性意見，但台灣面對緊可能係人類史上最恐怖最龐大無所不用其極既極權，一定程度（要討論）既反中資係咪完全唔應該呢？

香港啲社運式政治真係得啖笑

投韓國瑜全部要處死活埋

其實藍營都仲有黨爭
有親美同親中 今次可能會洗下牌
近年係就係奶共 但未洗咁抵制住

民眾黨的確係鎅左票
民眾黨據台灣手足指其票源按推測應為七成綠三成藍

導致鎅票失去幾個地區席比國民黨執到
你必需睇下洪慈庸係點輸的

如果政黨席，就唔算鎅票，的確算多元競爭

當務之急係英領

啱 你睇政黨票藍綠對開五五就知
其實大家只係唔鍾意韓國瑜
唔代表要我地出面要求滅埋國民黨

應該喎,支持共產黨就應該收皮,不過佢地有反滲透法

咁同泛民屌本土鎅票冇乜分別
人地明知射落海都唔含你 民進黨應該自己檢討

利伸：覺得柯鬼鬼地 希望2024前佢會收皮

沒有普選 唯有獨立

民眾黨新成立 要提名區域立委先可以玩不分區
你咁講同當年話本土界泛民票無咩分別 都係大台思想

香港狗點會識呢D

推
藍絲係黑勢力
藍營唔一定

我都覺得如果台灣香港經濟圈有冇得諗
佢地既製造帶來收入
我地購買我地需求/香港商家都可以入佢地原料/產品

貨運應該都唔會話太耐掛

佢地果班比支國洗腦既老人成日話怕得罪中國
無生意 經濟會差
咁同香港合作同外國合作呢？

利申唔識，突發奇想，細力屌

起碼韓國魚 輸左 都不失風度
但守到今次 4年後 未必守到

黃屍撐綠但又唔講得港獨。

提名10席就可以入閘

民眾黨提名18席

等台灣人自己發展自己個套
係咁輸出香港個套野 同大陸狗咪一撚樣

黃色旅遊圈就夠

經濟圏係抗紅，無關藍綠

所以民進黨有派人選 其他黨就唔選得?

長榮直頭係綠營金主

佢地好似有抵制共芳

台積電之前都無視美國禁令堅持同華為做生意

所以總統 區域立委咪輸哂囉
最憎啲人指指點點
覺得人地咩都唔知你咩都知

你覺得咁樣OK,我會接受你嘅睇法

問題係台灣藍綠唔只係觀念唔同咁簡單,再比藍得勢台灣係會亡國,到而家仲撐藍果班根本想安穩過埋下半世果廿年就得理得你下一代死
係唔care仲有冇台灣呢個國家,再唔係就係愛黨(國民黨)真心膠
以前國民黨仲話維護國家主權,而家已經演變到同班賣港賊差唔多

香港人未有反送中，都係咁叫人台狗，基本尊重都無

呢度有人話國民黨都係為台灣好 冇藍絲咁衰

好心啦，台灣民主制度行左咁耐，根本唔使香港人教

咁樣仲叫咩民主，D票你架咩，
迫人含淚投票，人地出來選就話人界票，
台灣大撚把人唔妥藍綠咁垃圾，
唔比人選擇就唔撚係民主啦

黃藍其實都係政見
黑白先係良知

不分藍綠
藍綠大分裂係共匪長期操作黎

台灣要做既係剿共排紅
唔係分藍綠而係分台共

咁樣仲叫咩民主，D票你架咩， 迫人含淚投票，人地出來選就話人界票，
香港大撚把人唔妥本土派咁垃圾，
唔比人選擇就唔撚係民主啦

我舉例嘅洪慈庸係無政黨

事實上你地班人係真係無知

藍營啲 紅軍同香港一撚樣
大陸廢老

你自己講乜撚野啊話人無知，
同埋洪慈庸係有民進黨endorse

人地已經過咗時力，然後亦從時力退黨
你嘅意思咪姐係
台灣全部人都係藍同綠
只要立場有歸邊就變泛藍泛綠
就適用藍綠一樣爛

只有民眾黨一黨超然於藍綠

你當台灣人on9的嗎？

自己國家淪陷都未搞得掂

屌你五毛po都咁多正評
你知唔知投韓國瑜個班其實係想統一

呃中国錢就真
全部中国仿製晶片都係台積電做

唔算唔尊重
都唔係公平選舉
國民黨收晒錢
國民黨的確係邪

認同你講唔好以己度人就係真嘅
因為人認識第二個人永遠係以己度人
搞到認知錯晒
基本每個人都會犯呢個錯
其實社會應該關注呢點。。。

唔係夠唔夠膽,
而係本就唔應該因政見出現。

藍綠是政見，反共是良知

人地抗共咁多年，好心你地就唔好指指點點啦

最好笑係睇YOUTUBE

有班話支持反送中但投韓國魚

台灣要跟我地嗰套
佢地唔跟遲早仆街
到時手足會畀班on9台狗害死

去赤化呀

只係因為未真正行一國兩制啫
香港97前，甚至2010年前
都無人估到可有以敗壞到咁既地步
只要有一個缺口比紅色滲透入內部
就會由上而下一路慢慢侵食落去
幾好既機制落入壞人手上
都可以玩到體無完膚
香港就係最好既例子

香港呢場運動唔係幫左台灣人
反而係打左台灣後生一把
話比佢地知政治冷感/棄票既結果係咩
就係你成個家園比紅色侵食曬
終有一日會令到你個家不成家

其實好多台灣人屋企都未必全部支持同一邊，但唔會因為咁趕你出門口，或者用父母嘅權力威逼你投佢地嘅陣營，相反香港......哈，仆街冚家剷啦藍絲父母
無仔送終同認屍唔好喊

台灣藍綠光譜及產業比香港更複雜，希望香港人唔好用非黑即白嘅態度黎睇

有好多藍粉真係幫唔落綠營
而且有藍粉存在先可以避免一黨獨大，達到互相監督嘅效果

以前台灣D 的士點樣分藍綠你係咪未出世啊

good point

佢地其實本身已經有人做緊呢樣嘢 自己都有整list
我地幫手俾資料都ok既 但係唔好太喧賓奪主咁

如果係純粹政見分歧冇問題

但由國民黨奶共既一刻開始 就唔係政見分歧而係對民主制度本身既衝擊

民主唔代表咩立場都比你表達

有冇聽過「防禦性民主」（大概咁既term)

就係唔比d獨裁既派系通過民主制度黎破壞民主

例子有聯邦德國同東歐國家
係呢d民主國家 有表達政見既自由
但納粹同共產就係犯法

你會唔會話佢地唔比納粹黨共產黨參政唔民主？？？

但台灣嗰邊有冇人負責聯絡同組織有心商户去搞都成問題，唔講藍營啲人會唔會將依件事看待成台獨/支那會唔會從中作梗

Ching有冇source？
同埋個規模大唔大先？

連登仔未試過民主sorry

時間關係搵唔到太多source
類似係呢種

係咪太完善我都唔知sorry

你肯定？隔離旅遊台先講話中華先係綠營金主喎

有台灣朋友講過罷共芳

好多人唔進台灣政壇史
20~30年前，正藍軍既國民黨比而家民進黨更加反共果陣應該都未出世

而家藍營自馬英九開始開始轉向親中，其實係想呃中共錢，但呃下呃下，D中高層真係走左去投共
呢幾年係有個別藍營人士明顯投共，但仲未去到由上至下全面投共果一種Level
新黨就真係全面投共啦

要比喻既話，依家既國民黨就好似2010年入左去中聯辦既香港民主黨咁

睇下今次敗選之後，國民黨會唔會大改革

台灣藍綠分別係親唔親中
但基本上都係想自己台灣好

喺香港班藍屍狗官咁想土生土長嘅香港人死

反中經濟圈
反中主義
反中思想

廿一世紀主流意見

係，其實好多台灣藍絲嘅concept都唔係奶共，係覺得如果投綠營某程度上中華民國呢個概念會被淡化，台灣同中國就真係兩個徹徹底底毫無瓜葛嘅國家
反而後生韓粉就真係對中共冇乜alertness，想發大財

藍綠經濟圈上幾次唔知 但呢一次一定有
好多撐韓藍店都執鳩左 上埋新聞
不過主要集中係高雄市
韓國魚太on9 加上佢係高雄市長

其實係㗎
唔好唔記得
今次藍綠都有出聲
只係藍營果邊真係出咗啲問題
選舉完咗
保住中華民國臺灣嘅主體性就算
本身香港都有唔少中國國民黨黨員
本身就唔鐘意共嘅
喺香港本身都係真手足嘅
所以國民黨本身就同我哋果套唔係相對嘅
當然完全投共果批就另計啦
其實借今次選舉國民黨輸咗
係時候要求國民黨要行返兩蔣路線
要CONNECT埋臺澎金馬嘅國民黨黨員啦

最好就叫返國民黨行返接近兩蔣嘅路線

蔣公見到依家啲後人咁
由棺材彈起身都似

蔣萬安叫做OK嘅
不過個黨某啲人，好似吳斯懷果啲就……

香港民主黨邊會比吳匪斯懷呢種人留係黨呀？

國民黨匪幫2005年已經投左共
連爺爺去支那果年呀

太子過多幾年有機會上位
佢形象比較吸引 同埋 學歷比較出眾
加上太子背景 老一輩蔣家軍果堆會撐佢

你自己search下馮煒光幾時先退黨

港共總要與大陸貪官勾結搞大白象工程，今次就輪到海洋公園的100億投資

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

要講清楚啲係要抵制親共企業